香港人有冇團火日日都好似今日咁

學生 打工仔 的士巴士私家車
日日區區堵路 示威 日日做 盡量做 密密做
我覺得會成功

今日夜晚來得好快⋯

香港人 犧牲下你既時間 放工食少餐飯
反抗吧
仲可以慳錢 同政府打經濟戰
團結呀